# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

Primer paso : Clonar el repositorio en cualquier carpeta(Pragma)
git clone https://YebrailAndres@bitbucket.org/YebrailAndres/marvelapp.git

Segundo paso : Luego accedemos a la carpeta donde esta toda la informacion
cd marvelapp/marvel-app para luego proceder a installar la dependencias requeridas para el proyecto

npm install

Tercer paso : Luego de tener las dependecias instaladas, corremos el proyecto como
npm start 